大陸親戚出國旅行，youtube上有咩短片可以俾佢地睇？

Youtube有咩片可以簡而精咁俾佢地睇到香港6月到宜家發生咩事？

認真 大紀元d頻道 尤其是老外看香港

KBS香港被自殺

傳教